不如重溫下香港2020發生咩事？

Whizoo 好比心機 有啲問題
會提醒我哋唔可以唔記得！

香港人 你又記得2020啲咩？

花40分鐘時間 了解返2020年香港發生過咩事
Youtuber其實可以開開心心拍下啲娛樂片就得
我支持香港出品嘅Whizoo

推

試下睇嘅時候 一齊答 睇下大家識幾多